人權法 聯署 靠外國 都係冇用，香港人只可以自救

唔好叫人做乜做物，xxx冇人提yyy冇人理
諗下自己可以做乜

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

你同麵神齊做民間投資局

我地只有一個目標：九月立法會選舉

好好準備心理同體力，必要時就可以出動

雖然你講得有道理

但考慮到你係財經台第二大燈神 就咁算啦

[得罪講句]根本就冇議會線街頭線